一句講曬 更唔更新ios先

睇定d 先

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

7plus更新左，用電腦叉電叉極都係得85%上唔到去

一定係等到13.1/13.2先up

部機reindex時，太熱，會差到around 80%停

姐係唔好更了

Reindex有無話要幾耐？我更新完拎出街返工，再返到公司都起碼一個鐘

睇你有幾嘢，我就個半鐘先返去100%

6sp up完好正常

等多幾日有修正版啊 13.1

一定係睇多一個禮拜先

唔記得ios10定11啱啱出嗰陣lag到仆街，仲要燒電燒得好快

我都係8+ 想知update完之後仲用唔用到3D Touch

升左，一切順暢。係熱左小小

用到，但個感覺冇12或之前咁強唔知你明唔明我講乜

我更新之後開album 然後按最頂諗住睇返最舊既相
然後就會彈app
有冇人一樣？

感覺有但好似好敏感
依家掂到連登emoji都會彈pop up問你save唔save圖，搞到打漏字揀唔返emoji前一個字嘅位

佢咁快有13.1之係13有啲大問題難搞

更新之後用唔到渣打SC Mobile

渣打真係廢到一個地步，當左係unsecured device

老閪都更
利申今朝更咗

緊係更啦

更！老虎蟹都跟